我係巴 我好想有個固定嘅人陪 但係我又唔想拍拖

小弟本身有個拍咗一年多啲啲拖嘅女友
但係奈何去到最後因為 longD 而分咗手
其實之前一齊嗰時一直都係 keep 住一個星期見一次
因為大家學校距離好遠 佢自己學校又有好多活動
間接地係唔算叫做有著過校服去一齊拍拖
依一年多啲啲嘅時間入面 我好愛佢 我亦都相信佢好愛我
我離開香港之前 大家都有互相講早晨同晚安
我亦都會盡量去陪佢做佢想做嘅嘢
佢唔會成日上線覆到我機 成日 last seen 都係兩三個鐘之前
但係 我地又會隔一兩晚就打比大家 keep 住去傾計
不過 一直以黎 我感覺從來都未試過係佢嘅生活圈子入面出現過
而我亦都淨係識得佢兩個朋友
佢唔會 Po 我地兩個嘅相 連 story 都只係出現過一兩次
就係咁樣 我地拍咗10個月拖 然後我因爲學業理由 離開咗香港
離開之後嘅兩個月 我地都好正常
得閒就會盡量打比大家 但係兩個月之後
佢開始越黎越少搵我 我亦都開始 feel 到佢冷淡咗
原本以為聖誕節翻香港見一見面會好啲
但結果 我臨飛之前一晚佢同我講
「對唔住 我覺得自己好似鐘意咗另一個」
原本仲諗住翻到香港同佢去AIA 去周圍拍下拖
但奈何冇諗過個結局會係咁
不過或者可能因為一早 feel 到嘅關係
我自己亦都冇乜情緒上嘅大上大落
我唔識去形容依一種冇乜感覺嘅感覺
或者咁講
我知道我心入面愛嘅 仍然係佢
但係佢 已經唔再係佢

然後就開始萌生依一種想有個固定嘅人陪 但又唔想拍拖嘅感覺
事關我覺得自己未放低到 唔想真正去拍拖 感覺自己似係可能會係想搵FFB
同埋我身邊嘅朋友十個有九個都係女仔
感覺好難會搵到個唔會介意依一樣嘢嘅人
然後又想有一個人可以去互相關懷 互相保護大家
拖下手 拍下拖 支持對方 鼓勵對方
但係同時兩個人之間又唔會有一個身份
冇身份就唔會怕失去

大致上係咁樣 我表達能力好差 希望唔會令大家睇到一頭霧水

你老母

我陪你

Hehe 就不了

屌 講咁春大段野都係想搵sp姐

㩒錯應該正皮先啱

唔係唔得，但照下塊鏡睇下自己咩樣
已經唔係叫你睇存摺

又想有人陪 又唔想拍拖 咁似啲娘娘收兵仔

呢個世界邊有咁著數
你係想做拍拖既野
但又唔肯俾名份人

你媽媽 岩哂

利申 唔係毒L

其實真心想做女多過做仔 ：0

睇下有冇機會可以遇到啲同我有相同諗法嘅女仔

SP只係純肉體上嘅嘢 而我卻係想要靈魂之間嘅交流

唔係無
但好難囉

你點分到咁清 人地又點分到咁清
是但一個沉船咪受傷咁好咩

做0仔囉

仲易沉船過SP

靚仔？

三百磅
你要唔要？

笑撚死 child 登真係child 登
樓豬徵sp 徵到出哂面 打咁長篇文懶係煽情實則too long don’t read
咁撚樣連登仔都唔一面倒屌到佢反皮或者釣狗公 搞乜

樓主今年幾歲先?

同埋唔俾名分人地 又想人地同你做啲情侶先做嘅野 你玩曬啦

巴打應該幾後生

得唔係唔得
但有幾個問題你要諗

你接受到永遠冇身體接觸？
你肯定永遠唔會鐘意對方？
如果對方鐘意你點算？
如果有一日你發覺你愛佢 但佢已經拍緊拖
你可以如常對佢？
諗清楚以上嘅野先 更何況要對方都諗清楚先做到

搵soul mate同搵可以做女朋友嘅人唔同
過左條界只不過係狗公/player

睇完好sad..